求純娛樂用notebook推介

budget 4k-6k
靜係用黎上網down下野睇下片咁
想要個mon色水靚啲
求各巴打推介

留名

mon 色水靚都上萬啦

咁普通有咩介紹

你唔係用嚟打機，而家又轉普通mon真係隨便邊一部都得

除左acer同dell，其他自己揀

其實唔洗個mon 太advanced 緊住我output出電視睇仲好
有冇文書+download / 睇片 notebook 介紹
係咪dell 同Lenovo 最好

買部mini pc + iPad 好過啦
低過8000用料就縮勁多

asus zenbook flip